歷史撚入, 除左輸家外, 打仗有邊個會提議休戰架？

出名既只係有第一次世界大戰既聖誕短暫休戰

點解連登有咁多post叫人休息？真係唔明, 我地明明輸到開巷

韓戰 《朝鮮停戰協定》

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

休戰同停戰2回事喎